<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
    <channel>
        <title>Agenda - Senaste program</title>
        <link>//www.svtplay.se/agenda</link>
        <description>Senaste program</description>
        <copyright>Copyright (C) Sveriges Television.</copyright>
        <dc:creator>SVT Play</dc:creator>
        <dc:rights>Copyright (C) Sveriges Television.</dc:rights>
        <item>
            <title>Agenda - 3 apr 21.15</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/7373606/agenda/agenda-3-apr-21-15</link>
            <description>Del 11 av 18. Unikt avslöjande om hur regeringschefer, diktatorer och knarkmaffian gömmer enorma summor i skatteparadis. I studion: Anders Bäck, Skatteverket och Sven Bergman, Uppdrag granskning. Kritiken växer mot att flyktingar får bosätta sig var de vill i landet. Vad ska hända med den ifrågasatta EBO-lagen? Intervju med migrationsminister Morgan Johansson (S). Är terrordåden i Bryssel tecken på att IS växer - eller håller terrorgruppen på att pressas tillbaka? Intervju med den franska terroristexperten Jean-Charles Brisard. Programledare: Anna Hedenmo.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1459785605000/svts/article7583624.svt/ALTERNATES/medium/default_title" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 19:15:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">7373606</guid>
            <dc:date>2016-04-03T19:15:00Z</dc:date>
        </item>
        <item>
            <title>Agenda - 20 mar 21.15</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/7234009/agenda/agenda-20-mar-21-15</link>
            <description>Del 10 av 18. Moderaterna vägrar att lagstifta om lägre ingångslöner som Centern och Liberalerna föreslår. Hur ska Alliansen komma överens om jobbpolitiken? I studion Anna Kinberg Batra (M), partiledare. Vänsterpartiet vill stoppa utvidgningen av RUT-avdraget i regeringens vårbudget. Debatt mellan de ekonomisk-politiska talespersonerna Ulla Andersson (V) och Janine Alm Ericson (MP). Det långa och blodiga inbördeskriget i Colombia kan vara på väg att avslutas. Fredsprocessen kan bilda modell för att lösa andra konflikter. Intervju med Dag Halvor Nylander, norska regeringens fredsförhandlare. Programledare: Camilla Kvartoft.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1458575705000/svts/article7311109.svt/ALTERNATES/medium/default_title" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 20 Mar 2016 20:15:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">7234009</guid>
            <dc:date>2016-03-20T20:15:00Z</dc:date>
        </item>
        <item>
            <title>Agenda - 13 mar 21.15</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/7096711/agenda/agenda-13-mar-21-15</link>
            <description>Del 9 av 18. Stor intervju med statsminister Stefan Löfven om flyktingpolitiken. Hur långt räcker solidariteten i tider av folkvandring? Så marknadsförs Rysslands krig i Syrien på hemmaplan. Brittiske författaren Peter Pomerantsev om Putins propaganda. 22 finska chefredaktörer gör gemensam sak mot näthatet i Finland. Reportage i Agenda. Programledare: Anna Hedenmo.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1457904662000/svts/article7128649.svt/ALTERNATES/medium/default_title" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 13 Mar 2016 20:15:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">7096711</guid>
            <dc:date>2016-03-13T20:15:00Z</dc:date>
        </item>
        <item>
            <title>Agenda - Partiledardebatt, del 2 - med valbar undertext</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/4150959/agenda/agenda-partiledardebatt-avsnitt-2</link>
            <description>Riksdagspartiernas partiledare möts i en direktsänd debatt. Programledare: Camilla Kvartoft och Mats Knutson.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1444660080000/svts/article4150953.svt/ALTERNATES/medium/default_title" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 11 Oct 2015 19:15:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">4150959</guid>
            <dc:date>2015-10-11T19:15:00Z</dc:date>
        </item>
        <item>
            <title>Agenda - Partiledardebatt, del 1 - med valbar undertext</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/3988971/agenda/agenda-partiledardebatt-6</link>
            <description>Riksdagspartiernas partiledare möts i en direktsänd debatt. Från partierna kommer: Stefan Löfven (S), Anna Kinberg Batra (M), Jimmie Åkesson (SD), Gustav Fridolin (MP), Anders W Jonsson (C), Jonas Sjöstedt (V), Jan Björklund (FP), Ebba Busch Thor (KD). Programledare: Camilla Kvartoft och Mats Knutson.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1444664400000/svts/article4153275.svt/ALTERNATES/medium/default_title" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 11 Oct 2015 18:00:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">3988971</guid>
            <dc:date>2015-10-11T18:00:00Z</dc:date>
        </item>
        <item>
            <title>Agenda - Partiledarbebatt inkl för- och eftersnack</title>
            <link>http://www.svtplay.se/video/4078551/agenda/agenda-partiledarbebatt-inkl-for-och-eftersnack</link>
            <description>Riksdagspartiernas partiledare möts i en direktsänd debatt. Programledare: Camilla Kvartoft och Mats Knutson.SVT Nyheter sänder även ett för- och eftersnack exklusivt på webben. Programledare: Love Benigh. Gäster: Katarina Barrling, statsvetare, och Margit Silberstein, inrikespolitisk kommentator SVT.</description>
            <enclosure url="//www.svt.se/cachable_image/1444587527000/nyheter/article4134489.svt/ALTERNATES/medium/live7-jpg" type="image/jpeg" />
            <pubDate>Sun, 11 Oct 2015 16:50:00 GMT</pubDate>
            <guid isPermaLink="false">4078551</guid>
            <dc:date>2015-10-11T16:50:00Z</dc:date>
        </item>
    </channel>
</rss>

